有冇人係youtube 睇到youtube幫自己賣廣告

如題

姐係點

其實唔需要